{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "희리산"
    },
    "text": "喜利山 (희리산)\\n\n忠清南道舒川郡鍾川面砥石里\\n\n山の高さ : 326.2m , 舒川8景の一つである喜利山（ヒリサン、海松自然休養林）は海抜329mで、最高峰は文殊峰（ムンスボン）だ。 山全体が松で四季を通じて緑を秘めたまま訪問客を迎えており、森の中の家と海松林、貯水池が優れた調和を成しており景観が美しい。 森の中の家は松、五葉松、カラマツ、杉、海松、ミズキ、クヌギの7種の板材で製作、内部を飾り樹種特有の香りを感じることができる。 森の中に入ると木から出るフィトンチッドとテラピンという芳香性物質が香りの良い方向性、殺菌性の成分でストレスをなくし心身を循環するなど様々な病気を予防するため人体に有益であり、樹種の95%が海松である希里山は山林浴に天恵の条件を備えている。 喜利山の近くにある西海岸の干潟で家族単位のマテガイ漁が体験でき、山と海を同時に楽しむことができ、喜利山には林道4.43kmと登山路5.4kmがあり、散歩や体力を鍛えることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）の高さは何メートルですか？",
            "answer": "喜利山の高さは326.2メートルです。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "喜利山は忠清南道舒川郡鍾川面砥石里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）は舒川8景の一つですか？",
            "answer": "はい、喜利山は舒川8景の一つです。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）の最高峰は何メートルですか？",
            "answer": "喜利山の最高峰は文殊峰（ムンスボン）で、海抜329メートルです。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）の景観はどのようですか？",
            "answer": "喜利山は松で四季を通じて緑を秘めたまま訪問客を迎え、森の中の家と海松林、貯水池が優れた調和を成しており、景観が美しいです。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）の森の中の家は何種の板材で製作されていますか？",
            "answer": "喜利山の森の中の家は松、五葉松、カラマツ、杉、海松、ミズキ、クヌギの7種の板材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）の森の中に入ると何が感じられますか？",
            "answer": "喜利山の森の中に入ると木から出るフィトンチッドとテラピンという芳香性物質が香りの良い方向性、殺菌性の成分でストレスをなくし心身を循環するなど様々な病気を予防するため人体に有益です。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）の近くに何が体験できますか？",
            "answer": "喜利山の近くには西海岸の干潟で家族単位のマテガイ漁が体験できます。また、山と海を同時に楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）にはどのようなルートがありますか？",
            "answer": "喜利山には林道4.43kmと登山路5.4kmがあり、散歩や体力を鍛えることができます。"
        },
        {
            "question": "喜利山（ヒリサン）は山林浴に適していますか？",
            "answer": "はい、喜利山は山林浴に天恵の条件を備えており、樹種の95%が海松であるため、山林浴に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 499
    }
}